4G無限上網 不限速有咩推介？

而家用緊電訊數碼 $96 5GB 4G
但每個月十日就用哂 之後得返128kb
黎緊工作需求要用更多數據
有咩介紹

我都想轉台 中國移動好垃

咪用$298 12gb up to

早排join左CSL $190 無限速 無限data
算係咁

smt 好似有個2mbps無限 都夠返工用啦

全4G?

準備轉3, 118 21Mb 唔張速無限
之前都係用5GB限速無限,一用完5GB 同無上網無分別

只有smt 其他台入黑洞

Yes 唔記得4g定4.5g